小弟不材，小建議

和理非第一次開po
唔係好聰明淨係諗到少少嘢
依家除左遍地開花之外同時應該都要做啲軟性啲既人去吸民意
尤其係啲未吸過tg既地區

好似之前有唔少人提過既全民頭盔，我覺得好有用，但係唔夠人做
除此之外全民泳鏡，豬咀都係有需要既，豬咀就未必要戴住，怕被狗搶走，但係平日帶著都可以有咩事隨時幫到人幫到自己嘛。
尤其是好多時街坊落去幫手咩gear都冇，一出tg好易就四散，冇人幫手停到。
全民帶頭盔依啲運動更加可以時刻提醒人依件事既嚴重性，令啲唔關心既香港人都可以感覺到咩事。依個亦都係和理非到不得了都可以做既嘢。要人多同埋keep住做！人多令到啲冇頭盔既人先覺得自己奇怪🤣

另一方面我地既文宣亦都可以加強針對性，對自己人/淺黃/淺藍/On撚狗既，百貨應百客，連對家都不斷搞好緊啲pr啦我地更加應該要提升自己既水平，識食腦，唔同既文宣從不同人既角度切入。

槍口對外，be humble, be water

自推

推